就在上个月，这家制药公司说他们的产量翻了一番。 美国疾病控制与预防中心表示，COVID-19不是两种口罩的对手 
 合作生产在制药界并非闻所未闻，但并不普遍。 2019冠状病毒病正在刺激疫苗制造商之间前所未有的合作|凯瑟琳·艾伦·弗利| 2021年1月29日|Quartz 
 研究人员和制药公司已经在研究阻止这些新变体的方法，但两种主要的mRNA疫苗似乎仍然有效。 一种新的COVID-19疫苗正在研发中，但变体可能会带来问题 
 所以这对制药行业来说是一个很好的激励。 如何修复癌症研究的激励机制(第449页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2021年1月28日|魔鬼经济学 
 简而言之，制药公司正在测试针对其疫苗的新变体，并进行新的试验。 关于冠状病毒变种，你需要知道的是|Marisa Iati, Angela Fritz | 2021年1月26日|华盛顿邮报 
 这部289页的讽刺小说讲述了莫里斯·费尔德斯坦(Morris Feldstein)，一个医药推销员被一个孤独的接待员诱惑的故事。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 惠特克向我们展示了一些制药公司是如何做假账，使药物看起来比实际更有效的。 母亲的小抗精神病药一年价值69亿美元|杰伊·迈克尔森| 2014年11月9日|每日野兽 
 PG已被用于4000多种食品、饮料、制药和化妆品中超过50年。 欧洲召回火球威士忌，因为一种甜味剂也被用于防冻剂中 
 患者及其遗产管理人同意不对护理人员、制药公司和保险公司提起法律诉讼。 埃博拉的好处(是的，可能真的有一个)|尼克·吉莱斯皮| 2014年10月13日|每日野兽 
 这是艺术吗?它会伤害到她吗?它成功地瞄准了制药行业吗? 布鲁克林名媛为艺术放弃药物|莉齐·克罗克| 2014年7月23日|每日野兽 
 应该祝贺《药剂师通告》揭露了这个最新的药学怪人。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 在展览的药品部门，一种广为宣传的、欺骗性的专利药品获得了银奖! 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 欺诈和危险药品的剥削者对《华尔街日报》毫无好感。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种 
 例如，三个医学系是修辞系，饮食系，外科和医药系。 《波利比乌斯的历史》第二卷(2卷)| 
 帕克-戴维斯公司所追求的道路在制药界绝不是一个例外。 《中成药改革宣传》，第1卷，2 |各种